吉野家外賣飯盒可否放入微波爐叮?

唔知得唔得，不過我諗個微波爐習慣左就無事

why not

個盒有寫㗎嘛
冇寫咪當唔得

通常朝早買完早餐
一點就咁叮兩分鐘食

你睇盒底有無寫microwaveable
唔係每個吉野家盒都可以叮㗎

睇個盒
有冇3角形
中間再有個5 字
有既就得

我愛你